（認真討論）香港人根本無資格恥笑歐洲難民問題，因為香港新移民問題仲嚴重

歐洲啲難民數量比例連香港嘅十分之一都無，佢哋又無每日150，就算啲難民一個生二十個都起碼要四五十年後先出問題，香港係明顯係大獲過歐洲嗰邊好多，回教徒多到一個程度佢地自然會反抗架啦，只係歐洲人生活得太舒服自己搵野嚟玩姐

香港人要先有膽然後再去自製兵器
開放槍權就唔駛諗啦，打贏場仗先啦

香港咪一鳩樣一堆假難民南亞裔，佢地得鬼閒，偷下野，強姦下人，斬下本地人，又可以上新聞。
多謝張超雄。
再加上每日150隻蝗，同勁多廢老返大陸娶老母，又有d仆街為個少少錢假結婚。
你話香港唔變衰邊有可能。

係啊，所以先要反難民嘛，講真如果唔係香港問題gum大我num應該仲有唔少人係大愛左膠

香港人就係依家食晒，先識笑歐豬同”北京奧運我係中國人”一樣